九巴正式於恆大、OU、BU、教大、樹仁推出兩蚊優惠站

九巴首次於大專院校設置「九巴大專優惠站」 提供$2車費回贈
九龍巴士（一九三三）有限公司（九巴）今天宣布，推出「九巴大專優惠站」。使用成人和學生八達通的九巴乘客，只需於乘車後的三小時內，在設置於個別大專院校的「優惠站」拍卡，即可獲2元車費回贈。首階段五個「優惠站」於十二月十七日（星期一）正式啟用，計劃試行一年。

乘客每日拍卡的次數不限，且可繼續享用九巴現有的巴士轉乘優惠及即日回程優惠。此外，有關的車資優惠，將會在政府推出的「公共交通費用補貼計劃」中的每月公共交通費用開支中扣除。

九巴致力創新，為乘客提供安全、實惠和便捷的旅程，以鼓勵市民使用公共交通工具。首階段已落實與五所大專院校合作，包括香港浸會大學、香港教育大學、香港公開大學、香港樹仁大學及香港恒生大學，令計劃得以推展，讓師生受惠。

九巴正與其他院校磋商，其中香港科技大學表示，同意參與計劃，並快將在校園內設置「優惠站」。九巴期望更多院校參與，並積極研究擴大及優化計劃的可行性。

適用對象

所有持有成人和學生八達通的乘客

(持有「殘疾人士」個人八達通除外)

適用範圍

「優惠站」適用於全港逾四百條路線，包括常規路線、馬場專線、通宵線、過海線（由九巴營運）、口岸線以及假日特別線

(K12、K14、K17、K18路線除外)

使用方法

乘客用八達通乘搭九巴後的三小時內，以該卡到「九巴大專優惠站」的讀卡器拍卡，便可回贈車費2元。

九巴大專優惠站位置

香港浸會大學

逸夫行政樓入口

香港教育大學

大埔校園教學大樓南翼B1座地下

香港公開大學

正校園郭得勝樓（C座）0樓平台

香港樹仁大學

邵美珍堂地下

香港恒生大學

學院禮堂地下有蓋平台

途經各院校的九巴路線：

香港浸會大學

2B, 2F, 3C, 7, 85, 85A, 85B 103, 208

香港教育大學

74K

香港公開大學

7B, 8, 18, 41, 45, 109

香港樹仁大學

108

香港恒生大學

74B, 74C, 74D, 74E, 74P, 74X, 75X, 80X, 82P, 82X, 83A, 83K, 83S, 83X, 84M, 85A, 85M, 85S, 85X, 86, 88, 88X, 89C, 89D, 89S, 89X, 240X, 272S, 274X, 277E, 277P, 277X, 286M, 307, 307A, 307B, 307P, 373, 673, 673P, 678, 680, 680A, 680B, 680P, 680X, 681, 681P, T277, X89D

poly 呢

職業培訓局唔係有糧出架咩

I大唔係大？

吾含

非三大津貼優惠站下話

佢篇新聞稿話同科大傾緊

佢張相用polyu campus但係實情就冇Poly份

得個睇字

Poly u有既話 紅磡站既人 全世界入晒去拍卡

拍完 衝過去坐112

點解唔係學狗鐵搭車前拍卡平兩蚊

姐係叫人返學搭狗巴，返屋企繼續保鐵

但要等九巴時段

樹仁得一條線經都有份

1日都唔知幾多人會用

科大呢？？？？？？

仲以為兩蚊搭車咁好死

聯營過海線唔用得咪解決左囉